建議武漢肺炎當非州豬瘟處理

直接坑殺 亡羊補牢

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

用核彈直接夷平武漢
止暴制亂

唔同意，繼續等佢地狗咬狗幫手推翻中共仲好